流哂血，死人啦仲諗

有冇人會估到香港呢個地方都會有人因為示威而比警察槍殺，相信好多人呢幾日都一直諗緊出唔出去幫手，或者比好多藉口自己唔出去係網上聲援，但係而家死左人，大家仲諗咩，一齊出去支持仲在場既兄弟姊妹啦

香港人加油

我老母一直都乜撚都支持中國 香港政府講咩都好既人黎
今日....佢同我都企左出黎
咁多位 唔好再留係屋企打字啦 出黎幫手啦

黑驚初一，我地做十五，唔好和理非非啦，勇武抗爭啦

今朝D人圍住警車都無燒
下午就有報應

其實全力打返警察啦...打完再和平示威

我哋打人先，道理就唔係我哋度

警犬最怕係咩？ 其實係暴力
因為論人數佢地實輸
求其1000人發顛圍住佢地打，佢地都會輸

佢地最希望係咩？
就係你地乖乖地手拖手坐定定比佢地照打丫⋯
因為佢地就算打死你班仆街示威者都唔犯法！！
醒啦

你都戇撚九，你喺現場嗎？

食撚應催淚彈打閪咩 仲行得到當你贏
佢掹開你個罩都夠做

你個低B仔 睇清楚先講野啦
邊撚個叫你咁L多人仲同佢玩隻抽隻咩
係咪比人打到變弱智仔呀？
未弱智，就吹雞去圍返人轉頭啦

人地人數有限玩輪班，輪流打爆你，你唔通仲成6木企係到比人打咩? 你咁撚廢，我比夠你700萬人員，個個企晒係到，都唔夠700隻警犬打啦

你緊係集體還拖，對方傷一件就真係少一件，速戰速決⋯時間一耐左，仲邊有咁多示威者幫你手,仲比人捉返轉頭⋯

抗爭就醒少少啦

屌你真係蠢到豬咁蠢
人地遠攻你識唔識遠攻呀？洗唔洗教埋你係邊到買到呀

別人打你是人地不對 你打別人是你不對 ？

你唔買，都大把alternatives, 丟屎好過啦
比班警犬聞成日都好

你今日係邊?

圖書館

利伸：罷左工